元朗區有咩黃店推介？

如題

水門雞

羅東
旮旯

AELLO 啲嘢飲好高質

神

忠輝燒鵝

永年正

有得餃

古月聚 便當大大份

歐羅農莊

間間都咁正

我覺得一般奶蓋味唔夠濃，果茶味又淡
不過照飲

番茄師兄

黃咩

第一次聽巴打有冇包膠

醋頭家飲品 出色

巴打小食

永年藍到黑

前線黃到金

亞玉

呢間真係要屌 前面得十個人唔夠 等咗成粒鐘先出到我果杯 又唔係特別好飲 黃都係咁話

Agger 前面得3條友都等左我半粒鐘

而家 download 和你 eat , Wolipay 好難咩

agger 最緊要又唔係特別好飲 明明都幾多員工